［有圖］暴徒又係度散播消息

光復香港 時代革命

好快呀巴打